［失戀］拗手瓜輸咗俾女同事

尋日同個女同事話大家拗下手瓜，咁玩得嘅就緊係有彩頭啦

喺我地準備好哂姿勢嗰陣，我就話你嬴咗嘅話，我就請哂你班女同事fd食自助餐，但輸咗嘅話就要做我女朋友

佢即刻耍手擰頭話唔玩，但喺佢班女同事起哄下，佢都冇得拒絕

喺我一面已經勝利的笑容下，佢條撚樣竟然勁撚大力，一下拗撚底咗我，仆佢個街，平時唔見佢咁好力

唉屌，想問下爸打邊道有平d嘅自助餐食

0/10

明將自助餐

有冇諗過係佢真係唔想做你女朋友先激發到佢咁大力

我聽到班女同事討論緊去邊間酒店食
仲笑我廢平時我一拳可以毆低你地一件啦，尋日只係狀態唔好姐

無是咁的，0/10

籍口

根本就係因為你冇腹肌